有得返工乜事都無

無事了無事了
政府唔反了

樓主有咩計劃
講出黎大家睇你頭

冇就收皮啦

即刻收
返工啦